港共: 6個月選唔到係唔正常情況，所以唔洗跟議事規則...

你地亂撚咁DQ唔正常囉

個法律顧問一定要清算
同保皇黨互扯貓尾

本身你退選到就解決到
點解要成個制度去就建制出錯呢

正唔正常係主觀野
個個用主觀野判斷就唔使規則
想點就點

明明場場你都坐郭生旁邊
如果佢啲決定唔合議事規則你唔阻止佢？
個個決定都合規則
然後因為人多選耐咗
就可以宣佈非常情況打橫嚟？

從來都唔洗跟議事規則
港共話點就點

其實整個政府立法會制度都比共產黨扭曲曬

如果大家想唔承認佢地

除左自己成立一個仲有咩方法？

但佢地背後就係有3萬隻狗力加持

200萬人輸比3萬狗（外加x名公安）+幾千隻暴力藍絲

香港都唔正常咗廿幾年啦其實
邊會有個執政黨得四十幾%嘅選票都可以把持議會架

25年都無真普遍
所以支那要交還香港

黃色經濟圈其實係一個好方向

因為比我地透過經濟發展流動排斥共狗

咁點先可以有黃色政權 黃色社會 黃色民主制 正常法律同部隊（其實即係公平法律同執行部隊）